Say loudly and proudly!

FUCK YUU!

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

自己開住分身俾人睇又舉報人呀?
其身不正笑撚死人咩
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?